開了燈 眼前的模樣 偌大的房 寂寞的床

關了燈 全都一個樣 心裏的傷 無法分享

生命隨年月流去

最慘係連偌大的房都無

有都唔一定好

好正呢首 個intro

有聲

登登登 登登登登登登登 登登登 登~登~登~登~

媽啊我又要偌大的房